一代膠雄腦魔為了係連登生存 竟然日日游b游b...

你條廢老it狗生都生得出游蕙禎啦
為左係本青壇生存竟然淪落到咁

腦魔不如老衲

一打游b，成版都係佢

高登時期

幾廿歲人 本身又唔係撐青政
搞成咁
同許冠傑條廢老一樣
本身收jor山咪係傳奇lo！
又要死出來
同禿伯互含已經夠柒
來到連登仲要成隻廟街冇客ge老雞咁

衲dee就唔同
雖然佢淆班波台狗
但係得閒又去高登撚狗
係連登又keep到個風格👍

（設計對白）
： 我是遊B兵，唔係遊騎兵

老雞再世

你冇自尊ga la

關你撚事

一代熱狗洪飛凡竟然過黎波台洗底

咁撚柒巴閉既咩

弱智仔
上次你地個十卜ching比我撚完 唔夠我講就屈鳩我係洪狗

J下游b都有罪

唔通J仲痕咩？

洪飛凡hi

老衲ban左
老貓未ban